next:   
-selesai cart , menunya berubah
-tabel order untuk di menu kasir
-orderan di proses dsb


bugs : 
- admin login jika gagal, tidak ada notif, buuttonya jadi disable (sudah)
- di menu admin, di detainya ada catatanya (sudah)
- edit gamar , gambar belum berubah (sudah)
- tambah Menu (sudah)
- master item, sortir error (sudah)
- di master admin, harusnya ada 1 cabang saja (sudah)
- di admin harusnya nga usah ada master (sudah)
- owner gambar kiri atas di ganti (sudah)

kasir :
- klik Go Di Hilangkan (jadi cari ) (sudah)
- *order* tombol warna di samakan dengan Order Now (sudah)
- maks 5 untuk notifikasi (sudah)
- panel notifikasi di kecilkan  (sudah)
- untuk warning teks di isikan  (sudash)
- pilih tempat ada di kanan (sudah)
- pilihan masih bugs (sudah)
- notif kebalik (sudah)
- detail ada catatan, nama dll (sudah)
- Laporan Pdf 
- ada config buuat ganti logo untuk owner saja (sudah)

